恆商班死剩種，10點鐘仲大大聲開咪鳩叫

屌你老母死垃圾

係廣場食緊屎
完場仲有扑野party

咁撚大聲做乜撚呀，離500米都聽到好清楚

好嘈好煩 幾時完

有冇黑絲西裝look 睇

有少少想報警

電話無人聽

屌 都唔知唱乜9

11點唔撚停就報警屌你老母

一定唔停

嘈撚到我個女訓覺呀屌你老母

我聽朝仲要返早 我都想瞓覺

直接報警啦

恒大呀